---
ID: 628329
post_title: >
  支持 Firefox 3.0 的 SwitchProxy Tool
  中文版
author: 南 靖男
post_date: 2008-06-10 15:55:02
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2008/06/628329
published: true
---
<a href="https://addons.mozilla.org/zh-CN/firefox/addon/125" title="SwitchProxy Tool 1.4.1">SwitchProxy Tool</a> 很久没更新，自然不支持马上要 Release 的 Firefox 3.0。另外也没有中文本地化。

但这是我用的最舒服的代理切换工具，无论是 Flock 还是 Songbird 都很好的支持。所以自己做了一个 3.0 支持和汉化。不保证没有 Bug。

<a href="https://larryli.cn/wp-content/uploads/50/5051/2008/06/switchproxy_tool-141-fx30mztb_zh-cn.zip" title="支持 Firefox 3.0 的 SwitchProxy Tool 中文版">点击下载 switchproxy_tool-141-fx30mztb_zh-cn.zip</a>，然后解压里面的 xpi 文件拖放到 Firefox 窗口即可。